搭黨鐵嘅手足搭去堅尼地城個邊再坐回頭車啦

唔好再係金鐘等車

廢除功能組別 2020雙普選